我地真係無權去解散呢隊垃圾警隊咩？

其實有無辦法？

難d 清洗同獨立調查係第一步
然後出過渡性組織
最後成立新嘅警隊

呢班社會垃圾
一係死 一係慘死
別無他選

獨立調查 係第一步
要拉晒犯法既，炒晒政治唔中立巴先有機會

我真係覺得好撚嬲
呢班狗真係覺得自己大撚哂？屌你老母閪